名井南中二病集中營（2）名井南0324生日粗卡，追夢之路永不停歇！

歡迎進入名井南的中二世界

Mina（韓語：미나，本名名井 南（日語：名井 南／みょうい みな Myoui Mina，英語：Mina Sharon Myoui）；1997年3月24日－），出生於美國，為韓國JYP娛樂旗下女子組合TWICE九名成員之一，也是團內三位日本籍成員之一並且是團內練習時間最少的成員。在隊中擔任領唱、領舞。

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾、潛水、忘記IG密碼
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

超濃縮合集，6分鐘帶你認識名井南

試著不要直視她的雙眼

我們最好的名井南

南黨必睇，畀個理由我點解唔睇

呢把聲真係好想日日都聽到

留名

美南lm

Lm

btw放低個名先

個template可以再執
btw呢個post係咪要推多兩年

希望唔好啦
個template應該要更新下不過你地推太快我都搵唔切

留定個名先

多啲入嚟傾計啦

啲片我都係求其搵住先咋

唔緊要我地有九百幾個留言俾我地執

其實好想知佢係咪真係les

留名井南

救命佢真係好痴漢

好想擺呢條片入template

留名..

放啦

Like OOH-AHH

Cheer up

TT我揾唔到

Knock Knock

Likey

Heart shaker

上年生日既official

What is love

Summer night

Yes or yes

Strong post leave name

Strong post lm

形象冇哂

black swan

生日快樂

名井南第22個生日粗卡！

感謝名井南陪我走過最軟弱無助的路，不然我此刻應在地獄受洪洪熱火洗禮；看不了9個在台上發光發熱，然後默默掏出錢包you in my heart這歌唱到我心坎內，即使當時不知其中意，仍是感受到滿滿的支持。陪著我在拉把渡過邊哭邊chur assignment的日子。在無盡的黑夜，有你陪著我。嗯，在這夜的盡頭，也有你陪著我。

偶像之所以是偶像，除了在台上發光發亮照耀著台下的fans，還是推動著fans成為更好的人不斷向前走。可名井南不僅至此，名井南還是支撐我內心最脆弱的地方。

儘管名井南離溫斯很遠很遠，但當你走累了，不妨回頭看看你走過的足跡，還有背後一直支持著你的溫斯。心ひとつに重ねようBe as ONE
無論此刻溫斯在何方，一直會支持著名井南，還有其餘8個，就如你們9個在台上照耀台下的我們一樣。旅途中有你，我們不會寂寥。

再一次名井南生日粗卡！

Sorry for 太矯情

比個你

唔好再芯就好

睇佢睇到就入佢坑

名井南 生日快樂

我係一見鐘情見到佢既第一眼秒入坑

不嬲收心養性

我係比桃拉入坑再入埋大家姐坑

唔知喺邊個post見過你喎

留名唔留情ok？
Btw你呢個名都改埋嘅叛徒躝啦

南南生日粗卡嘿！

我地東蛋見喇！

薯頭毒柒一個有咩好見

我去東蛋啊

睇到喊
畀個你

gay~

名井南生日粗卡

你係咪想john埋一份

又得啫

生日快樂🎂🎂

Mimo

米彩大旗

Minayeon

備受寵愛嘅Minari

推

係音樂台應該推得快過係傻鳩娛台

愚樂台之前係沉底冇人知先推得慢

原來有南Po 留名

你地班芯

完全冇人理要多啲推

辣殺低

呢張真係好得意

個個去晒東京就唔推post
Btw

好，邊度等
我喺gate40

歡迎相迎，戴黑色帽全場最柒就係本人

水道橋jr站等

上面有我tv

後join ok?

巴打小心啲

好危險架

push

Push

推

巧可愛

呢排先發現到佢有咁多粒墨

嗰啲係美人墨

點解佢唔考慮脫會更靚

推啊

有冇人傾下計齋推圖drydry地

突然間諗起可以傾下南有咩搞笑片或者介紹片
之前好鍾意睇尋南tv但係依家冇咗

個人好中意有陰嘅南

有冇片

Mina edition

勁鍾意呢張圖最可惜係得預覧

個牌仔

個template點搞？

加idol room嗰個sexy版wil落去吖

仲有咩

放晒d中二gif落去

加下經典舞台嗰啲 24小時也不夠，touchdown腹肌嗰啲

人在俄羅斯繼續推

靜到拍烏蠅

推吓

[

back to 1997

南

救命啊

肯開po未

搶完1001，有啲手尾開post得唔得

我都未開得切佢就開左

兩日都冇人推po

南po留名

仙氣南

深夜10連

輕鬆十六連啦

早晨

斷

dllm

Twicelights 後留名～

Ching 好近喎～～～
有冇對望～

冇

其實佢有望過黎 可唔可以當有

Hi

幾時先1001到

又唔likey？

抵啦

我有

晚晚都同南對望..

芯仲好意思講

下年

乜呢個post有2架

我都有佢向我掟手幅
但唔夠高同韓仔爭

對住我笑嗰下差啲心臟病發

死推爛推終於有2

你唔係推隔離post?

有愛緊係推埋
推埋賢po添

清係咪唔會入大po?

做咗大po走狗

你個名係難啲嘅

CLS

多點包容大家都是ONCE

呢個舞台真係CLS

真芯唔緊要識返屋企就得

點解可以咁型

lm

希望今日見到大家出嚟

呢個post比我想像中推得快

又想推足兩年？

最近唔得閒收相如果唔係推得仲快

腳

嘩

南秘書

丁咗

唔好鹽濕我南

南秘書好正啊

表面係南秘書...

（氣聲）JYP～

南總

想睇牙南染一次金髮

睇住金紗先啦

好鐘意金紗

差啲做咗南南肉體飯 好彩忍得住

肉體飯

我錯

好強Keep住有人推PO

唔可以比佢又沉兩年

要諗歪了

禾南快啲好返

g持寶礦力

見係南post，幫手推下先

推Po呀南飯們

Mina get well soon

Day 1

咩事？

現在MINA對於站在舞台上
會有突然心理上極度的緊張和不安感
現在還找不到確定的診斷名稱
正在透過各種專門的醫療機關確認中
經過和MINA與幾個成員的討論之後
將不參加接下來世巡的行程

Get well soon

2019年7月12日 陰天
沒有名井南的第二天

斷我

唔post了俾雲加蝦

Day2

唔知咩事推得咁快,但幫手推下

垃圾樓主又燈
快啲推撚爆佢

大家都係咁覺得
推爆佢

冇哂data上唔到圖

大家不如講下野，討論下野，會推快啲？

我哋只係睇唔過眼樓主咁燈自發嘅網民

今晚食咗咩？

茶飯不思

無食

無大台先做到嘢

飲咗寶礦力

樓主下台

Gchi

我係咪miss左乜野？
樓主做左咩事？

撤回永不停歇說法

強烈要求樓主回應

10正皮po樓豬出嚟

釋放名井南的腹肌

強烈要求俾時間歇息下

不爆po不回

冇咁多南圖，用michaeng先

心痛mina

出示委任證

還我名井南的腹肌

依家po樓豬係唔使委任證

樓豬冇委任證開po點得

唔好用名井腩混淆視聽

樓主做野唔洗你教

名井腩正d

各路兄弟加油

邊個負皮

仲有邊個

樓豬自己

強烈譴責

咩事呀你